【早晨西波】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

係咪又錯羅馬數字

錯數字牙

岩牙

唔係320咩

米八又話XXI

巧似岩

我話如果推爆路仔個post
咁下個就係CCCXXI

Icic

King 女

前晚落老蘭有條女好撚正

飲大左兩杯開始任人摸

之後呢

搭咗的士去九龍塘

好牙

送左佢上火車之後自己返屋企了

點知佢追出黎話未玩夠

雲加

排球女🤤

😍😘排球妹應該係同足波仔一對

禾search 下你女神先😛

岩👍

Wt s v day

戇鳩
打籃排d仔型咁多，幾時到你？

吾巧啦 其實有巧多間九龍d1同過支那女排打

人生有咁多遺憾
無必要帶咁多落棺材
表白柒左有乜所謂

Hi bye fd都表白叫自殺

Yes
唔表會成世棯表左會點

其實使乜表白
條女係對你有意思會自自然然做好多FD唔會做既野

想知

女神收兵刀會

真呀
中學暗戀個女仔，到而家耐唔耐發夢都會夢見到

講多啲俾我羡慕下ok?

咪同你單獨出街呀
秒回你D MSG,傾下電話
陪你單獨睇戲食飯

咁囉

溝女要膽大心細面皮厚

1對1講 條女唱你 都唔方好人

試過做齊呢D之後都fail

我都試過咁做兵

兩次

咁收兵你會知架嘛
一路同你行街一路係咁覆其他人MSG
叫你瘋狂課金買野俾佢

例如化妝 前排上cc識左條女，king咗幾日後條女化哂妝咁約禾睇戲

不過禾有女神

可能我有自知之名,追果D唔是女神

我試過上堂行去阿sir個位到開咪表白
比人拍片笑左好多年

未曾表白過

Same 手拖埋刀 fail

兵刀無資格做

好啲方面諗你未食過檸檬

你連溝都未溝過

same

條片有十年未

條女咁濫

當學下野囉

拖下手姐，唔會有bb既

又乘機晒女

唉 都係嘅

2000字 dse都寫唔刀甘多

仲有識女要用好多時間仲佢有冇仔
毒撚溝女方法
而家啲細路用 app 易好多
衰左刀冇後果

禾wtsapp 囡神，讚佢有仙氣，佢cap圖放上網

屌人地好大勇氣
宜家毒撚得罪你牙

屌, 認真咩

又jer
好尷尬

大家年輕刀試過柒

咁又橙d
表白 偷食 唔好有文字記錄啦
陣間比人伏鳩你就無謂

我中學有個女仔fd拎我個fd寫比佢封情信我睇 笑到仆街 事後諗返覺得條女好賤

吾是 jer
禾啲 fd 用 app 識唔啱就走
反正本身都唔識

廿年黎刀系孤家寡人

冇target?

我都想用app識
奈何match5到女

你班阿迷 一講女
全部衝哂出黎
屌啦星講波又無咁勤力

你都差唔多要用 app lu

我反山既

情書 好毒

⋯⋯

所以揀女要揀斯斯文文，文靜

屌啦 呢啲冇樣睇

以前中四中五好多同級既外表同諗野都仲好似中二中三咁細個 不過我覺得做到係咁多人面前表白要好有勇氣真心未試過 respect

Q親我個D都無波 你老母

唔關咩職業時，係佢入左u之後做既野同以前我識既佢差好遠，佢遲我地一年入u

人地鐘意你就唔毒

小學grad day?

你估下?

男仔寫喎

唔毒

Ok

男校係咪可以q大脾🤤

Q J

男校

疊膊頭攬頭攬頸咁囉

上堂唔著褲玩賓周🤤

讀男校=人生贏家

冇個靚呀…

會唔會一齊係廁所打J?

40 50路.......要搵路狗

唔會

好又一餐唔好又一餐喇

龜頭互碰再互射

我都想問
會唔會夾錢買咸書

廁格四腳獸

想知繼續講🤤

你朋友...

有冇join 佢地

就射
快d po🤤

點解我當年讀男女校

男女校都算
仲要啲女仔冇個靚

認真，我試過

比我揀多次都係男校，一級可能得一兩個係八婆性格

入男校就食到og了

中學男校 影左一堆畢業相
大學一去完畢業禮無影相就閃

真毒

初戀學生妹

我中學年代Smartphone未算好普及，得d有錢仔同學先用，好多人都仲係用Sony Ericsson D手機，果時有個fd部手機好撚多av，之後成班開藍芽send黎send去，有d低階機冇藍芽就要用紅外線咁send

中二果陣同個FD兩個人夾錢去書攤買左本夜遊人
買完勁驚咁衝去公園睇

我d女同學幾靚
不過唔關我事

我應該都係

中學d女同學著水手服真係好正

你咩年代牙
我零七年時d同學已經個個有藍芽
有錢d用n73

咁果時唔係個個都有錢買部千幾二千蚊手機

條裙勁短，成日露底裙
戴彩色bra，白衫校服透曬出黎

最新張list 路仔同牙milik刀係5毛

收皮啦屌你老母

阿狗=五毛球會

阿迷5毛多

巧耐啦

路囝學六日子咁移居外國做5毛

師弟

見你青頭欺凌下姐

費事係網上講私人野了

Cc台班人 見你吾岩咀形就話你五毛架啦 吾比人中立
成班細蚊仔咁極端 宜家真係好怕生小朋友

成個post淨係掛住講女

校長腦癌死果間
勿相認

得我係高質傾波

一Google就搵到了

Heidi 撚有波牙？

瞬間king左成10頁女

今晚傾波果時你都訓左啦

Same
有張 memory card all av

4 點不了

傾波果陣傾女果班唔見哂

今晚場波4:05 ???

我both 上水

你食到就唔係今時今日啦

yes
睇完你地可以返工

+1

4點起身 而家要訓了

Ok bye bye

88

HEIDI係邊個? 無波果個?

對腳好撚正 個臉好撚靚果個

即係邊個

無波果個

ching

佢果時cow左人地做左佢私家雞啦，仲點會入行

留班唔比呀？
女神讀書讀到milk咁唔比？

女人冇波 幾靚都冇用
除衫屌 負分

腳>樣>波

正

好葡萄ching

靚，無波我都想屌🤤

路狗好波

lm睇我牛

到你人大d 性經驗豐富d就唔會咁講 我保證

屌恰我青頭

係床上面鍾意玩閪多過玩波

波先正牙屌你地老味
屌IPAD普狗有咩分別

你靚仔就有得揀姐，有得揀我夠想大波樣靚，我肥矮毒柒無得揀

淫生然家 又串禾地一眾90後毒撚廢青

岩牙
你地留返個次貨heidi 比我is ok, 其他好野你地上啦

REAL

路狗又哂命

仆街嚟, 串鳩我地A0手足

又king女

吊 大陸仔叫春仲多過我

屌ipad一唔集中 會覺得自己屌緊男人 除埋衫仲會有少少反感Tim

狗仔果陣波都無得玩

人地只少敢做敢認 你？食撚屎啦

一個MK上水啦

弱弱一問
屌男人有咩問題

望住塊鏡

Me都敢認

羅賓都有女屌

=.=

你收皮喇

55 有咩留返係xanga講

阿po ching們原來咁mk

好波

域子係唔係report左一個MK

關愛座自食其果

港獨派係唔同d

自從比Yoyo女皇通過櫃之後，不但腸道暢通咗，就連胃口都好咗，因為以後都唔會有便秘了。對我來講懲教人員唔係一份神聖嘅工作，只有做通櫃嘅任務先係神聖，部爛鬼電子通櫃機出現咗之後，我連最感到自豪嘅任務都被取代埋，自己同自己講：唉！真係生不逢時。自己個底花咗，繼而比大SIR轉咗去做巡邏，本來好地地可以過吓手癮，而家真係悶到七彩，你眼望我眼；睇住班犯，都唔知係佢坐監？定我坐監？天口熱，心情差嘅時候，真係會拿支棍卜班受緊嘅道友，同事見到都叫我要ＥＱ高Ｄ，咁樣會影響到自己，唉！咁即係同班犯一齊坐，班犯可能仲早出冊過我地呀？既然無希望，唯有退而求其次，早早辭職唔撈，搵過份工好過。

講番正題，今個星期再搵Yoyo，佢啱去完旅遊，心情好；連我都感受到，上到佢工作室，Yoyo話有激野玩，我笑笑口話：一於捨命培女皇。Yoyo話今次玩通櫃出火，我即時笑咗出來，究竟有乜特別？Yoyo叫我洗完白白瞓上床，朦住我對眼，心諗：唔知用乜野棍通櫃呢？說時遲那時快，冰凍嘅ＫＹ已經塗到我菊花上，女皇用手指在按摩我半張的小菊花，另一隻手就hold住我支金鋼棒，手勢依然係咁令人舒服，一路通一路打Ｊ，又真係雙重享受的，Yoyo隻搽滿ＫＹ嘅手就喺我剛放鬆時，整個拳頭塞進我菊花內，我即時high都反白眼，佢再左右鑽動向我大腸深入，幸好跟老規矩，上來前已經禁食，剛洗澡時亦沖個一乾二淨，我兩個重要部位被同時攻陷，前面細佬好似鐵咁硬，仲一路比Yoyo玉手打著Ｊ，後面菊花要被Yoyo弄得盛開，心跳加上眼淚水都控制唔到，唔使幾分鐘，Yoyo已經塞咗成半截手入我後花園，細佬亦比Yoyo以每秒三上三落嘅打Ｊ速度，High到我大聲狂叫爆射，足足射咗30秒精，真係Happy死人啦！

Cls

【體育】上輪英超，阿仙奴靠新加盟的左閘哥拉辛拿斯入波再助攻，以2:1反勝史雲斯，賽後領隊雲格盛讚哥拉辛拿斯，並且以這名波斯尼亞國腳為例子，證明有眼光的話，也能在現今瘋狂的轉會市場中找到超值球員。哥拉辛拿斯今夏以自由身離開史浩克04，免費轉投阿仙奴。
撰文：洛輝

固然，雲格的眼光值得一讚，哥拉辛拿斯物超所值，可競逐今季英超最佳新兵，但同時間，有沒有人留意到史浩克04又走寶？哥拉辛拿斯並非甚麼老將，今年24歲，正值當打之年，更入選去季的德甲最佳陣容。不過，史浩克04竟然未能跟他及早續約，白白讓他自由轉會，連轉會費也賺不到。

熟悉史浩克04的球迷相信不會驚訝，因為史浩克04就是這樣一支奇葩，常常目送當家球星以賤價甚至免費離隊。哥拉辛拿斯不是第一個，也肯定不是最後一個。在商談球員續約的問題上，史浩克04的無能冠絕球壇，他們認第2，沒有人敢認第1。

22歲的哥列斯卡是史浩克的中場核心，也是必然正選，但他明年夏天約滿，據報他已經跟拜仁慕尼黑達成協助，將會以自由身加盟。22歲的麥斯美亞與哥列斯卡在史浩克04同期青訓出身，現在也是球隊主將，同樣地，他的合約都是明夏屆滿。很大機會，哥列斯卡及麥斯美亞會在明年免費離隊。

近幾年，也有不少史浩克04的主力低價離隊，上季就有中堅祖爾麥迪比以自由身加盟利物浦，如今麥迪比已經是紅軍最可靠的中堅。2015年夏天就有左閘基斯甸富治斯自由身轉投李斯特城，協助球隊奇蹟地贏得聯賽冠軍。在2013年初，史浩克04主將賀治比以150萬歐元賤價轉投熱刺，因為那時賀治比只餘半年合約。

要在這個金元足球的時代找超值之選，或者不用費心思，只要看住史浩克04，就會有收穫。

又乜水玩負皮牙

個Po低汁到

我都想可以咁樣
可以比女搞

講完囡又有細路仔玩負皮

武俠小說咁款

射30秒精

你既就會失血過多

Og形容得好貼切

究....識

禾清

OG

路狗

50路

Daniel

彥祖

兩米巨人

Jer都無埋

Charlie Nicholas on Arsenal's start to the season: "Am I satisfied? No, not completely. Are they where I thought they'd be? Yes."

Charlie Nicholas: "What has pleased me is the response since Anfield and the determination shown in the comebacks they've produced."

Charlie Nicholas: "To make the CL you need to average two points per game & Arsenal are just under that so all-in-all I'm fairly content."

好想買呢件

Wenger on Wilshere's contract: "I wanted to give him six months not to think about it. I said many times that will be decided in December."

Wenger on Wilshere: "I see him as more advanced. A player who can effect the game in the final third, more than a box-to-box player."

Wenger: "Jack has a quality that is very difficult to get. He can dribble and can as well give the final ball. You do not get that a lot."

Wenger on Wilshere: "He is between wide & central because he can turn the game forward, chip a little ball, go past people in short spaces."

訓咗一陣, 連女都唔傾了

厭倦了😩

呢度啲手足個個都聖人模式
一傾女就offfline😢

咁大個人仲掛住兒女私情😡

分分鐘約都續唔成

I once had a girl
or should I say
she once had me~

高基連拍韋舒亞

去跟哥狗啦

傾左咁多頁仲唔夠
一陣又比人公海批鬥牙

真°重建了

阿記post 唔傾女/樓/股
唔通認真傾波?

傾 politics ok

雲加就係要佢衝入人群
明明踢英撚既踢法幾好

唔sick雞腸

我愛習大大

包皮識 do

我日日聽

14頁都唔講波

雲加躝

屌你笑撚到我

Q熊二號

阿記應清洗牛奶, 禾子及黑碧

阿 po 應該清洗你

岩

我係高質新血

高質大陸仔

要做peer review 出賣同學系列

屌我應該會俾人寫到我勁少貢獻

出得無得出

做Peer evaluation 淨喺比高分啲女同學
有次有個男仔勁做得野我都比佢4分

大陸興咁樣比分？🤔🤔

給紅包我就給你A range🇨🇳

Arsenal have made an approach to sign Charly Musonda after he informed Chelsea that he wants to leave, according to reports in France. Last month, the 21-year-old took aim at Chelsea on Instagram over his lack of playing time under Antonio Conte.

The report also claims that Arsenal have been alerted to Musonda’s desire to leave Chelsea and are ready to make a ‘firm offer’ for the Belgian.

去熱就有未來，但阿狗DNA唔會去熱

巧難carry

屌全撚部都係仔

得x朗咁靚仔先carry得起

禾通常做project sick 女仔

低質到

Ian Wright on Spurs: "As an Arsenal man, it's a frightening prospect seeing their progression, it really is. Jealousy does come into it."
假阿

燦爛學院

邊個係ian wright
垃圾球員

講事實

做project都識唔到

Ian Wright都唔撚識
真係假阿

要講伊恩·赖特He先識

唔係扮你都係啦

肯定係柒左扮假膠

垃圾

聖誕我著出街 等大家認得我

日清都上市
營多都上市啊笨

賣豬肉都上到市

objective !!

Frank Lampard reveals Arsenal's best bit of summer transfer business - and it wasn't signing Lacazette and Kolasinac

"One of the best things to happen to Arsenal during the summer transfer window was Olivier Giroud staying at the club," the Chelsea legend told The Evening Standard.

如果真係去左野心愛會點

差過精工 因為會完全入唔到波

一鳩樣
因為阿有雲膠, 愛有膠文

On9, 冇可能

是誰偷走了雲加的時間

不願面對

王祖鹽真係鬼才黎

反雲是沒有未來的

阿狗山本五十六

迷基又贏

愛會好少少，有條友做支點比中場後上先，睇幾場佢d波去到中場之後，前面無目標比佢地做上去

等睇佔中圖

今晚會擇名
邊個吾睇就系假阿

g持
反正要做deadline fighter

咁班偽毒Mk個個奶野

千鳥同雷切

+1 依家開始做做完應該有得睇

0 Gunner

新謝四呢

熱狗=骨幹

輸比lingard

上場獸父基特登黎睇牛奶老野又唔撚出

唔出牛奶都有得屌
到時出完傷咗仲慘啦

希望今晚唔好又有癲佬入黎咒球員斷腳
果個咩移動乜野真係撚樣黎

TAT

dunno do wt

Arsenal playing their last card in order to convince Alexis to stay. Gifting his dogs jumpers

希望雲爺爺大勝出線la
我估贏3-0

我基

Héctor Bellerín‏ @HectorBellerin
Right... I've got 2 tickets for tonight's @arsenal game!! RT this tweet to enter, winner announced at 14:30 UK time. #COYG

比比鳥要幫手派飛

sissoko

3隻狗一齊躝啦

而家喺熱狗踢緊正選

ching ho ball

Southgate on why Wilshere wasn't included in the England squad: "He is a top player. For him, it's just game time"

有咩bt software 好用

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
Joe Willock, Reiss Nelson and Eddie Nketiah in the England U19 squad. First U17 call-ups for Vontae Daley-Campbell and Arthur Okonkwo

買吾到
要 8 月前 renew membership card

Southgate on Wenger's comments about Wilshere: "I don't know how you get in the England squad without getting into the Arsenal team."

雲盤->離線下載

屌講D咁既野
等間條仆街死都話要踢正選點算

Minutes played this season

Lingard 545
Loftus-Cheek 541
Wilshere 419 (509 if he plays full 90 tonight)

你老母比流浪狗屌

Football Business Awards. Arsenal have been nominated for Best Football Club Hospitality for the Heritage package.

乜鳩

沒有阿那有阿

真心覺得wilshere勁龍虎切好多
咁都入唔到
southgate迫害雲爺爺

google離線下載推薦

btw down乜?

AV

game、戲、鹹片

我又入選

落嚟一齊打歐霸

一下死

睇緊達哥

on9仲以為佢上唔到黎

高文條垃圾都入選
法國張伯倫

爭咩呀過黎打啦

NAS

又卡

呢隻game可以卡十年

Heynckes回歸之後好咗

舊公司同依家公司個nas都係成日死server

有時想upload返d野上去多份copy但又死ser

各位清請教一下, 點解黎緊星期六 2場大戰(車vs曼 & 阿vs曼)都係同一時間開始??

阿鏝 22:15
車獌 00:30

阿鏝2215 車獌0030好似係

SOR, 睇大陸app係同一時間

同埋唔係星期日咩

係 SOR

又捉一隻大陸仔

SOR 我都係出返去先 各位清慢慢討論

是愛國的同胞呢🇨🇳🇨🇳😁😁

法國十一點開始吾講女就會推得慢巧多

有冇手足傾女

1.今年之內laca會唔會打唔到一場完整賽事
2.轉返四後衛中場出奶會唔會好過依家個陣？

會
會

首先要夠後衛出四後衛

突然諗起首歌想送俾米八

立場分1分

打3後衛先唔夠人喎ching
而家Monreal 一個人頂兩個位

夢遺同大波治都係一人頂兩個位

都係少個中堅姐，本身都係替工嚟㗎啦
左右閘出少啲回多啲防咪夠，依家中路突破唔到嘅左右閘其實都無乜點上㗎啦

Debuchy 算啦, 冇期望
我心目中四後衛係冇monreal 份

4點鐘，岩岩M記早餐時間，中場落去買個早餐全餐等然波

K31 細梅 K6 B24
夢遺對我嚟講係最佳替工

包皮子巧勁, 兩個字答晒人地諗咗咁耐嘅問題

Southgate on Wilshere: “I don’t know how you get in an England squad if you’re not in the Arsenal team.”

睇達哥玩到勁on9

yes牙，我同考評局針咗咁耐先整到條問題出嚟咁快答咗

清舊高登名係咩

謄文

出4後衛陣削弱K31進攻

是咪king囡？真阿應該訓哂等睇霸氣盃

炮叔你做乜係咁追住我

一個MK找數啦
唔係一人一report

一個MK應該比人BAM左

推上LM都可以一戰

中場突破唔到嘅話Kxxx都唔會上到去㗎啦 到最後咪又係順風波踢得好 逆風波就中場回傳橫傳無限loop

收工🤤

有人篤灰定真係咁好彩

域子成功了

Bam u ar

平時都係得四個鐘瞓

個REPLY比人DEL左
但人就唔知有無BAM左

慘過做狗

辣殺

MK子話佢大把ac, 怕咩比人bam

條撚樣而家走數啦

聽日搞event 6點要起身🤤

都慣啦

直落睇波啦

冇獎娛賓問答遊戲
假如你依家係電叻, 有40m資金
冬季轉會窗會買邊個

好彩report左佢

好撚慘

不了啦 whole day 瀨閪都冇時間

唔買

最緊要係我仲返緊屋企
車程total兩甩鐘🤤

連狗會bam人

一早就應該瞓公司 返屋企整完嘢休息得一個鐘不如唔好返

要返去攞野貼埋公司呀

你去博覽館搞event牙要兩粒鐘?

飲罐red bull 啦聽朝

認真問

認真答

Lemar

40m邊買到牙清

一早要山狗換Sterling

阿叔我前日直踩30個鐘都冇問題啦
你仲有得返屋企都算係咁

西鐵出紅磡再轉隧巴應該唔洗2粒鐘下話

山狗個衰妹拖波就叻

40m+山dog 都未必換到sterling
我會買draxler

一季踢到幾多場牙

打Lm 啦
到時條左路 攻力max

姐係叫你聽日咁搭姐

山狗換Sane is ok

我廠不配擁有山子

Sane證明咗哥狗唔需要山狗了
Sane 左右腳> 單蹄山犬

其實係 只係我返屋企返九點就要的士 咁計埋禮拜五要排隊 返屋企兩粒鐘差唔多

導盲狗可以上車(好似係)

屌奶星 停左電唔g睇唔睇到牙狗

真阿會落pub 睇

100%既波都睇

想睇新仔

山狗終於有女 唔駛再拖atom humber

Tnite no watch = fake ah

Me is fake ah ho lun sleepy

等睇波

U rubbish, 躝

你返左香港之後都唔會睇0405開波啦

Yes 我又唔係域子

會睇

頭髮未染霜
著涼亦錯在我幼稚

走盡春夏禾秋冬天南地北母親已經白頭
而我也 不再年幼

韋舒亞又值唔值得續?
由 情繫兵工廠於 11 小時前發表

阿仙奴中場韋舒亞（Jack Wilshere）與球隊的合約原來今季就會過期，領隊雲加（Arsène Wenger）就話希望12月前可以同佢展示續約談判，看來今季除了山齊士（Alexis Sanchez）和奧斯爾（Mesut Ozil）之外，韋舒亞都未必會繼續留係兵工廠效力。

事實上韋仔雖然在本季英超賽事未曾擔任正選，但在盃賽和歐霸小組賽都有唔錯的表現（這也是筆者評論球賽會特別留意的阿仙奴球員，可參考另一文章。）他在場上踢得特別落力，此顯示他的確希望會到英超賽場的正選名單之中，亦不費雲爺爺給予眾多機會，所以雲加亦提到，今晚主場對紅星的歐霸比賽，會把韋仔連搭基奧特（ Olivier Giroud）和禾確特（Theo Walcott）在正選之中，希望他的表現會一直有所進步。

對於續約的問題，雲加話比六個月時間韋仔唔去諗呢個問題，睇下佢可以走到幾遠，而一月轉會期的時候將會處理呢個問題。看來，如果佢選擇唔續約的話，可能一月有機會就會賣走。
引用
“I said many times that [Wilshere’s contract] would be decided in December,” Wenger said. “I wanted to give him six months not to think about that and see where we go. Do we want to clear it up before the January window? Yes.

此外，雲加對於呢名25歲英格蘭球員仲係充滿信心，佢認為易家3-4-2-1的陣式非常之適合佢，在位置上甚至跟山神和奧斯爾有點似，佢有短傳的能力和把皮球迅速帶動的能力，可以輕易將波帶到前場。未知是否暗示，就算賣走山神和奧斯爾是但一個，佢都有足夠球員可以補上。（雲加又贏一仗，一月唔使買頂級球員）
引用
“For me, Jack is in the position between wide and completely central, or in that area behind the midfield, because he turns the game forward well, he can chip a little ball and he can pass people on the short space. That’s why I think the [3-4-2-1] system suits him well. He’s a little bit in conflict for a position with Özil and Sánchez. I consider him as part of the front three.”

丹尼爾：當年巴塞最鍾意抽中阿仙奴

巴塞隆拿於歐聯每每「食住」阿仙奴，這基本上是球迷間的共識。曾效力巴塞的巴黎聖日耳門守將丹尼爾亦承認他們過去最喜歡與「槍手」對陣，因為在「格食格」下往往有優勢。

巴塞近年多次在歐聯與阿仙奴交鋒，而且賽果通常都傾向正面，連前巴塞球員丹尼爾也承認他們過往最愛抽籤時碰上該英超勁旅：「我們過去當然喜歡與阿仙奴交手。他們踢法與巴塞相近，這對我們制定戰術有利。我們過去多次抽籤時碰到他們，而賽果非常不錯。巴塞面對槍手往往能主宰戰局，每次跟他們比賽都有好結果。」

點解仲未出陣容

雲格仍想買林馬

阿仙奴領隊雲格對於摩納哥中場湯馬士林馬死心不息，始終想出價將他收歸旗下。

今季季前，阿仙奴曾經傳出想以9000萬鎊買入林馬，不過交易最後沒有成事。

然而，雲格強調阿仙奴沒有放棄想買林馬的念頭，現在仍然有意出手。

加上阿歷斯山齊士有可能轉會曼城，雲格更加有必要尋找新球星加入球隊。

被問及會否簽入林馬時，雲格答得巧妙：「現在我們有一個良好的陣容，我的任務是留下他們踢到季尾。至於1月轉會窗的情況，暫時無可奉告。」

8 min

上次陣容

原來20:05開波

睇完訓一陣翻工

nketiah正選 140k out

At Emirates. #afc: Macey, Debuchy, Elneny, Holding; Nelson, Willock, Coquelin, Maitland-Niles; Walcott, Wilshere; Giroud.

無驚喜

真係一樣，除咗個龍

Willock

阿叔老母有無同老野做過愛？

無

但阿叔有

訓唔訓好😪

Where is iwobi

點解主場會著黑衫

我想睇nketian

留返打最城？

早晨

下場最多咪15分鐘，爺爺保守到吸經既機會都唔比佢

真阿迷

養和b冇位踢

唔怕啦 禾仔又咪災難級演出到時就換禾b上場出醜

你俾養和b踢中間都ok嘅，但係有牛奶撞位

牛奶明顯高一班波

養和後備都冇

大家開咗波未？ 我係味delay?

0405開

遲開波

牛奶踢疤狗嗰場真係j到爛
養和代表作404 not found

我子做隊長

屌，我個ace stream慢咗好多

pk 了

阿狗

美斯

美斯幾靚仔喎

高大靚仔

基佬

笑4

仆街

托7做乜鳩，帶住個波唔知做咩

雲加又想前面打快反擊，但攻唔入到對面反擊後面防守又係亂咁尼

美斯爭啲出事

Macey

我子藍天

nelson

Nelson好好h

主場俾人boo

痴撚線咁嘅時間同西波都咁多人喺度

今季fm 已經有能力比佢主力打歐霸兩邊翼

因為星期日，同下星期嗰場豬硬，有得睇就睇

基佬差d...

住烏gg?

我基唔係傷呀？

睇完直落翻工 揾命博的

都幾好

咪撚傷呀基佬

住烏好就好在佢唔易傷 喺云云阿狗玻璃前鋒入面算係咁

留意到傾女果班訓哂

weak

對面控得差啦
迪保治好返之後連屎必都無埋
比人爆到七彩

禾踢成點

牛奶甩左

我基今日醒神左好多

睇返今輪英撚國家隊callup都幾唏噓 已經係2隊+邊緣人都係一隻阿狗都冇 唯一有機去俄羅斯應該係welbeck

住烏

過唔到人

有幾下想自己爆但fail

英格蘭踢世界盃都預咗陪跑，可必咁認真

好似不嬲都冇 爺爺讚佢短但good in the air 同埋以前打閘出波靚

唔去仲好啦 廢事傷

屌 好心禾仔斬波咁屎就唔好學人爭開角球罰球啦

住烏好唔錯

咪係，踢幾場又出局

牛奶唔係幾掂喎

後備咁多黑鬼嘅

咁又未必 朗尼唔踢 又冇左啲55年最強包袱 我覺得應該會有8強 工兵多體能好踢密集賽程有著數

阿狗啲幼幼多數黑鳩黎

成隊d波都傳唔到位
下下要夾硬伸腳控/俾人鏟到仆街

問題係冇啲有創造性球員，個教練又唔掂

英撚表示睇左咁多年 已經冇希望了

d人真係好廢 全部冇資格做英超big6既球員

埃及像一個傻仔

啲草做乜，咁多人冼親嘅

唔掂喎

成班假阿

呢班人夾左咁多場波都仲係踢到pat屎咁

住烏打翼傳中俾托7

對面個龍係咁仆街

都冇練過 個教練求其擺人入去咋

住烏踢得最好

成隊入面住烏傳中最好
買多個中鋒返黎頂波叫住烏主力出波啦

呢個真 又多走動 又hold 到波 又有啲二傳
可惜對友唔生性

Niles踢防中 / 右翼，就塞佢落左閘

買賓周馬

對面成日訓低又lur停，博一分，on99
龍門又成日仆街

埃及仔幾錢買返黎話

等nketian再救世

其實佢自己要出場時間
成日要個老母比壓力班教練
佢自己無料打中場同攻中位
怪得邊個
想出場就要打其他位嫁啦

7m ,好似係

真有此事

港孩黎

大把新聞講佢老母屌啲教練唔比出場時間佢啦
仲要唔止一單

職業球員都有怪獸家長?

基佬冇仆街?

然後繼續後備

所以踢歐霸對阿係最好 team B只係呢個水平 真係一個主力都唔洗出
呢個陣衰中場斷開左 其實簡單啲打邊咪算

下場歐霸基佬斬俾n唔知咩頂

google完你就會見唔少呢啲新聞
阿狗同葉士域治果邊都瀨左野

哥基又唔俾奶

而家英撚都係踢鳩斬 kane 咁fit, 兩邊用sterling 張狗 rashford lallana燒味都得

阿狗啲反擊得啖笑

笑撚死
高基連造波
我究竟睇緊d乜

鳩鳩視野真係差
叫佢搶波都仲好啲
造波視野同零無分別
迷鳩都咁話

好撚養生

歌姬以為自己係恩尼斯達？

咁嘅歲數同質素有得踢歐聯，佢老母都應該感謝雲加啦

基奧特爆破

基佬真係廢撚到

佢以前都冇咁差 係傷完一輪之後
依家啲決定又慢又差

MACY

可唔可以水貨踢歐霸，基佬踢英超

高基連

美斯>>>>>>>>>>>>>間諜

個龍封晒位 射到都算係咁啦

留名一陣救埋12碼

隔離科隆三分鐘輸兩球，
美斯神救

仲射傷人地個龍

好撚勁

MACY AGAIN

科隆真係唔知做緊乜

有腳法可以試下拖一細步右腳射，不過呢球冇得怪佢

負碌救到

身高真係玩晒

練龍mode?

禾基嘈交？

換做矮撚應該笠死左

美斯自己扭上去啦

好撚勁呀美斯

幾時完約 又廢又麻煩
快啲丟走佢

想印件美斯

阿叔想點撚樣呀屌你老母

得一腳好波

無佢老母佢應該出都無得出
大把幼幼好過佢

根本就係俾波果個傳得尻

妓踢得咁差 就係為左俾美斯表演咋

叫得美斯都好波
香港都有個陳美斯

d波假架

依家已經唔知去左邊

佢右腳踢左閘

對BATE果場歐霸禾仔入左波基佬都黑面話禾唔傳比佢

個場係咪加左油

雲加可能學咗摩佬啲玩法，不過就倒轉，整到個場好冼，對面踢唔到反擊

見到阿奶一訓低就驚

真係睇唔出條友有咩好 雲爺爺點會淆佢老母呀

我子同住烏應該有不和

嘈咩呀,2個都無正選

又傳西波搞到韋俾人鏟到仆街

又鬧交

有冇加油都好 老野d反擊仲7過對面

da Silva其實完勝阿叔
一樣萬能插
但係波底傳中一定好過阿叔

上次先助攻絕殺 咁快不和

鳩基連

賀定啲防守廢到

好彩對面廢

無眼睇

美斯啲氣場嚇到對面射飛機

如果唔係對面d最後一腳咁垃圾 輸左幾多比零

夜半西波 早晨都西波

爆袋

我仲以為訓低嗰件係托7

呢下真係應該痛死

其實和都出到線
唔驚
閪完今場星期日贏返就得

又高 手又長，對面見到都唔想射啦

鳩基連上去做乜，中場空咗

撚有人肯攻咩

星期日贏到 呢場俾人456又有咩所謂

今場冇入波可能悶
但係星期日俾人789，一定好多入波

依場真係無咩所謂，還掂歐霸第一二名出線好似無分別

牛奶踢返後少少岩踢d,有空間比佢又唔會依家咁轉唔到身

好撚垃圾
諗起班正選踢唔掂要靠呢班後備出黎救駕真係死得

其實係
星期日場波先係最緊要
輕鬆啲睇下美斯啦

岩岩起身 係咪又係基佬搶唔到點禾仔敗家

我諗下個po 吹奏既幼幼應該係美斯

咁牛奶同住烏都ok嘅

幾驚佢又傷 咁既身體點踢英超

買jg應該可以幫到佢拎金球

買埋n ben 六冠is基本

打龍真係身高行先 美斯做三號龍好過馬夫

做二號都仲得
經驗都係浸返黎
又靚仔過條矮撚

好悶，想訓

剩係接高波 都屌打左矮撚

一陣又係Nxxx救世

yes
接得好穩

阿迷要j麥美斯定連登仔要j麥美恩慘啲

麥美斯好好j 喎
暫時屌打左條矮撚

阿62% 控球，4射
對面38%，5射

雲加又然

懶咩型no look pass呀 都唔撚到位

nelson 今場好似隱左形咁

收起托柒啦好冇

睇鳩鳩踢波真係好鳩

沿地插花再踢個波出界

扭完再傳出界

咁我禾踢得好過啲幻幻既

埃及仔走到咁前

啱啱醒 踢成點？

出擊後衛，雲加啲戰術嚟

呢啲咪醒，下半場雲加屌完好好多

其實唔介意埃及同鳩鳩調 埃及喺國家隊都有做下波唔錯

後面有美斯守住 使乜驚

迪保治啲經驗
無標上去仲包到球波

手足一講完 即刻生猛曬喎nelson

Nelson

又千里走單騎

禾仔踢左十年都未可以nelson帶波咁痴腳

妓啲人唔屌真係冇撚用

悶到差唔多瞓返着

兜口兜面傳左個波俾人

不用分那麼細，一撚樣

今場阿狗應該入唔到波
又係鳩fing fing咁
輸埋都似

就醒下on9嘢俾你嘆

上場情況一樣

練龍你識咩

Wilock

好低汁比賽

點解人哋啲攻勢可以到肉咁多⋯⋯

willock

又係等救世，-96

禾仔越晒位俾唔到啦

依個陣咁唔夾都可以鳩下鳩下贏到咁多場

所以今場贏唔到喇

我寧願佢自己係禁區頂ban埋去

因為負鳩碌

其實係咪真係有需要帶咁多幼齒出陣

最慘係連攻門都冇

奶橙

用2&B 都夠屌打啦

Hea踢歐霸唔好咩

仲要黑哨

乜撚嘢球證嚟？

2&b要留力打鏝

迪保治今場

咪俾幼幼玩下囉，當練下美斯

橙

唔好，hea踢足總盃就好

唔想俾哥狗睇穿個陣咋

我寧願佢足總盃出

科隆3-2

駛唔駛full team打歐霸之後再full team打埋聯賽

足總>all呀

嘩護空門

我有講full team咩⋯⋯

唔係弱智都知點屌打雲加

牛奶差啲

屌

咩運嚟

阿叔好慘

屌護空門

護得咁撚靚

轉得咁靚 俾牛奶偷走左

運都無，瞓先

換人未呀 老野

射球數量反cup

如果奶入波真係喊出黎

阿叔有得出執到啦
仲想入波

換人了

Nketiah

又要救世

超衰 不過大叔今場踢得唔錯其實

依家先認真踢呀

出場了

即係話牛奶打落一格

拉返奶落黎咪幾好

好想牛奶入波

Good foul for Holding

呢啲咁有射手觸角嘅人，一定係踢翼

禾仔失佐踪

有預感俾對面絕殺

佢有出現過咩

對面係咁扮傷拖時間
一分我地都夠出線
如無意外都應該首名多

頭先上半場對家咁多嘢都唔畀⋯⋯

對面啲戲真係做得好足

對面真係有冇hi中都訓低一陣先

on9

係囉 我岩岩心諗我有冇聽錯

啲外國旁述都一致正評阿啲幼齒 其實18歲踢到不過不失都真係算係咁

啲波斷到

呀奶啲出波

我有冇睇錯
岩岩基奧特食晒位都縮比人頂？

係得阿叔同willock垃圾
其他幾件都幾好

Nelson唔錯

屌你禾仔

禾

禾真係係時候move on

大師兄禾仔最廢

4條友喺禁區等傳中，140k啲出波

140k幾時死

彈彈波

禾仔夜晚晚搞到我笑都勁大聲

我禾

去再我子到再射空氣

佢地有讚willock

邊有越位

NELSON

嚇撚死

ON9 廿幾歲人 企穩未啊 鳩下鳩下
18歲都好過佢

舞到對面要幾個夾佢

大波子唔係又傷下麻

大波治又傷
唔駛走

過到頭已經有機會嘅波都出唔到

迪堡治唔撚係又傷掛

應該撞親唔係傷筋肌 冇咩事卦

炒芥蘭咋
無咩事既

牛奶一開始冇氣隊波就form都冇埋

對面剩係踢D閪波

嚇死

戒煙未

做咩holding自從季初俾人強姦完之後
成個人9下9下咁

呢場失分星期日唔失就ok啦
向好果邊看

對面咁早玩角球旗

本來就鳩鳩下
佢本身靠大梅帶住
而家你叫佢自己執生

球員係咁
冇咗信心就唔掂

屌你雲加唔撚輔導下嘅

唔講以為紅星贏緊波咁

紅星撚屌我屌你老母全家

先有賓特拿 再有基奧特
自信榜樣

holding 啲防守企位愈尼愈有問題
雲加識撚教咩

屌埋球證

有預感呢個球證又會俾爺爺賽後訪問提起

咁剷都唔吹

阿邦呢屌你

呢場黑哨到呢

兩邊都咁垃圾應該都係0:0 完

屌你老母真係玩鳩人

擔架隊都幫手拉布

雲加熱血到

主要想哂時間姐
對阿狗佢地唔輸都仲有機會出線
所以執到一分就搏阿狗之後打沉其他隊
戰術黎講係咁

鬥心

好似好西喎

話時話 保特老得仲快過雲加

Niles條友右腳踢乜撚左閘

D老人野太盟塞，激到咁

答左你啦
佢唔打左閘邊撚到有位佢打

換人啦你老母

爺爺好熱血

holding都唔好頂既
個名呃人

旁述話佢well done

換咗佢咪得

不過今日大波治真係收貨

遮左好多球波

旁述唔識波牙

我發現明明大大個基奧特係中間
但全隊係都要斬落禾仔度

經驗搭夠

今場最鳩一定係鳩鳩連

呢場拎幾多分都無用啦
馬體 多仔個D都落歐霸
邊係佢地手腳
冠軍都係拎唔到

我都發現明明人哋防線空晒嘅位置，我哋冇人到添

最鳩一定係阿叔

截波都算係咁，其他真係垃圾

可能係個個斬波都咁廢者

紅星攻守都打得幾好

其實呢兩隊今季都好鳩

所以下場次基佬斬

認同

一心守你個一分再搏偷三分
戰術黎講成功

馬體會仲要霸氣經驗豐富

仲有西維爾

勁過XHAKA

睇到嘔撚哂血

Ft

西波一場

又儲到兩個印花

起身睇0:0 屌一聲

其實基佬斬波唔差

垃圾波

做乜仲撚波

依個鐘數都睇足全場

唔好話係阿狗廢

佢隻左腳咩都勁

作客係咁架衵， 但佢地都防守紀律同轉攻都唔錯

想知雲加去到淘汰賽16強咁會唔會出返啲一隊 到時應該會出埋黑b 同埋應該有卡叔

要不是美斯 輸撚埋啦

我地仲鳩

斬得仲要幾靚

U ff too much

果面科隆仲熱血反勝, 掛知邊友咁HEA

10分滿分黎講
佢斬波有6分
轉身有0分

留力對鏝咋

呢個鐘數 做乜鳩好

留意到林清不遺餘力bin 9 反沙黨

仲記得佢近乎No look pass畀藍斯嗰球

加速負分

落街跑步 早知唔睇0:0

好撚嬲
唔知睇左d乜

牛奶同基佬要長踢呢隊b隊真慘。。

應該睇下咩對手
如果對馬體多仔 可能真係會強陣應戰

disgraceful performance

十分係手
出線都樂觀既

贏到我派錢啊

已經出左線

基佬仲要唔啱呢隊波嘅戰術⋯⋯

踢成咁 食唔落早餐

嗰球有理冇理鳩斬入去姐

邊撚個話英超要出牛奶+ 哥基打正選

行出黎

牛奶完全carry隊波
不過都係唔比佢踢1隊

深夜西波 得牛奶同艾尼尼識踢波

洗唔洗幫你cap低佢

吓。。。

我基呢場最吸力 美斯都唔差

你咪理，基佬唔高難度嘅嘢係做唔到嘅

真，做支點勁過莫拉達賓周馬

除左頭鎚

基佬好努力 可惜隔離d隊友

美斯幾好

韋舒亞踢英超只可以後備 前面燒拿山 仲有2&b黑b先到佢 雲加唔會放佢落防中

美斯今場十分比九分佢
一分扣左係有球踢左比人

想去食老麥，唔知開未

高基連走啦 傷完後唔識踢波
又以為自己好撚好扭 做埋啲多餘野

呢批新仔麻麻

聯賽杯入2 球果個 落底線冇左腳

暫時真係未必有
快車期應該會有正選 俾啲人輪換下

有乜理由2&B秤先過牛奶 .......

佢好似club grown，註冊球員要計數

美斯>間諜>矮撚

養和b冇速度，冇創造力，冇射術，憑乜嘢正選

收起奧燒唔撚用啦唔續約既話就
要慣架啦

佢踢得簡單啲 唔好扭咁多波應該會好啲

下個po 吹奏美斯啦

野心撚

保特之前個topic話全勝出線

希望和完今場星期日贏返就得

上次打聯賽盃出件大鼻，雖然廢，不過肯走
同埋今個星期u23冇賽事，儲乜鳩印花

原來米蘭都和左波

比我反得既球員冇運行是常識

咪撚拎垃圾中資球會比ok?

你幾時反晒鏝獌軌熱狗全隊